如果你問我點解唔正正經經做返個正常人。。。。。。。。。

咁點解你唔去做李嘉誠呀 屌你老母！！！！！！

拎正常人同李嘉誠比

怨氣重

正正經經做返個李嘉誠啦

唔好踢爆

搵我 ？